共產黨：數月內或公布立法會改組事宜

陳弘毅：人大常委會數月內或公布立法會改組

另一與會的基本法委員會委員陳弘毅說，全國人大常委會未來幾個月內，可能公布立法會改組問題，例如涉及直選安排、直選選區劃分、功能組別議席調整、重新分配及設立新功能組別等等。

夏寶龍日前強調，“愛國者治港”是“一國兩制”方針的核心要義，並要抓緊完善選舉制度。回歸後的香港要由愛國者治理，香港特別行政區的政權要掌握在愛國者手中，他並表示堅持“愛國者治港”是關繫到“一國兩制”事業興衰成敗的重大原則問題，容不得半點含糊。

原文網址：

你都玩撚爛架啦

你鍾意啦

一國一制啦，仲扮乜？

弱智
直接用翠大大個屎眼口做法律咪得囉

聖旨到～～～～

重理佢點搞做乜
倒不如自己搞返個流亡議會

今日過後，可能有52名民主派人士被還押，因此希望能盡快達成流亡議會誕生

算吧啦
唔改你地都係會dq
輸唔起唔聽民意

是旦啦我都移民

傻左呀，仲選做戲? 委任啦，我要共產

會長

叫謝偉俊做反對派

梗係屎泰啦

投票已經無意義

漁農界70席咪得囉

要求成立香港市人民代表大會
而家個d完全唔得

是鳩但啦！仆街！

今後的投票權

民主黨，公民黨，熱血公民又咪係狗衝

以後由你班共狗自己玩飽佢

wfc
仲信香港有民主選舉同共諜冇分別

證明支那借武肺推遲選舉,應該寫入歷史

選黎把撚咩

唔好哂錢哂時間啦 叫支那直接委任啦

佢有辦法控制到議員愛國愛港
但佢冇本事控制到香港市民係愛國愛港
唔愛佢又吹我唔漲

咪就係
泛民而家重話唔放棄議會路線喎
但係共產黨而家要立法會新加坡化
愛國愛黨至少要有三份之二
泛民係咪咁都繼續玩

嘥錢選舉

都唔想做戲咁做嚟做乜啫

民主黨同區諾軒話唔放棄議會路線

是撚旦啦,改唔改都投唔到想投既人架啦

希望班友入去坐嗰時會有所得著

到時冇咁多選民點算

直接宣布委任算啦，一國一制

直接委任支官算啦

今屆議員：
翠近平
刃近平
乜撚近平都得啦

咪就係，是乸但啦

剷撚埋班建制工聯會又點話

push

牙秦就快食糊
永續議席

你鍾意點就點
個個等緊去英國

快d加入熱狗

推

大家都投降

人地繼續議會 又屌人嘥氣

你移民走佬路線又得 屌

想睇李慧瓊喺議會嗌到陳淑莊咁

想睇蔣麗芸好似毛孟靜同年輕人講 十年值唔值得

直接委任咪算
慳返啲錢比大陸

Set rules 俾 民建聯 鬥 紫荊黨，
唔關香港人事

委任制咪算
扮乜尻

超，bno贏曬，仲講

咁既制度

佢哋選我都唔會去投

投票都覺得自己on撚鳩

直接取消la吊你老母！

你鍾意啦

任命制啦，唔好曬錢搞選舉啦，留返d錢比國安處老解同黨啦

不如趁而家講哂仲有係一國兩制方針的核心要義
第時唔使再搬龍門

委任啦慳返d錢

佢係吹你呢個人唔脹
佢係無辦法短期做到
因為呢d野係由細教育做起
你見佢都做緊好多針對教育既野
所以絕對唔係做唔到
只係需時姐
只要加壓控制住短期內再無2019既野再次發生
過多十年就真係愛國後生仔佔大多數
所以控唔控制到你呢班人點諗跟本無所謂

新一代父母一定會幫仔女反洗腦
我D朋友遊行都帶埋仔女去
可能講緊五六歲
洗腦講到國家幾好係冇用
因為每日身邊發生緊既野先係最深感受最現實

放棄呢兩代人

一Q過捉晒D民主派坐監, 睇吓到時仲有邊個敢出嚟選

睇怕下次飯民會叫人投白票, 然後支共再學玻仔咁迫你全民投票, 仲要係升級版玩實名

時間企係佢地個邊

加速主義好

講緊可能幾十年喎
佢地最心急人所共知
幾年冇效果就發爛渣了

是旦啦

委任算啦
反正選黎選去班支那佬唔鐘意都係DQ架啦

是旦啦，我移咗民走咗佬喇，你玩飽佢啦

可能得愛国者者先有票投

合併入人大啦

又搬龍門

跟著強制將香港人踢出香港

正常小學生唔會知發生緊咩事
每日身邊發生既野影響唔到佢地
所以中共先咁睇重小學教育

至於父母教仔
對抗中共教仔
我諗呢代港人都多左好多人唔打算生仔
諗住生既又會考慮移民
你睇00後就知唔反感中共既人已經比80 90後多好多
已經好多新來港二三代係中學出現
係街都多左聽到小學生講普通話溝通
當小朋友係學校既朋友都唔反感做中國人
父母教仔中共幾衰
我覺得最後咪又係好似幾年前咁
個個後生一齊同fd上大陸玩
飲下喜茶咁

所謂一國兩制呢

睇下家長有冇心教既啫
我遊行時就係同埋朋友D六七歲細路一齊行
佢地叫口號叫得仲勁過我
好反中

踢緊啦

中國制、新疆制

仲扮乜鳩民主呀

等打仗

希望多d呢種家長啦
雖然都明白唔少人點解唔想生

一不做二不休，全部改為委任，取消直選議席，邊個反就告分裂國家

我嘅意思係成班人上門捉成家人去送中
不過好快發生
而家封區封樓強檢，做慣咗都就強拉

主要係清除建制派瘀血，直接注入共產黨

直接任命算啦

改埋名，叫舉手會

I don’t fucking care
就算投都只會投廢票

白票違反國安法

快D叫埋解放軍落嚟參選啦

根本係rehearsal

警察功能組別20%
入境功能組別10%

全投紫荊黨
加快一國一制

立法會直接移師人民大會堂舉行，議員由全國（有權既）人民選舉產生

反正得翻一個忠誠反對派喺入面
想玩英/美國議會制定北韓議會制都唔關我事

是撚旦啦屌你老母

仲扮咩投票呀 立法會都可以唔洗要啦 直接話點就點啦

收皮啦一定投白票

廢除基本法啦

wfc？執柒咗佢啦

全體區議員應考慮喺最後一刻可以離港果陣去英國組流亡議會，你地係全民投出嚟，具高度認受性

直接人大兼任立法會啦
慳番啲錢

愛國唔愛黨
是常識吧

以後所有選舉都唔會投 香港玩撚完 搵錢移民

但我心態就係想盡量留一點真香港人血脈
如果唔係呢個世界就會無哂自由血種的香港人

投紫荊黨
建制工聯都要收皮